[{"created_at":"Tue Oct 20 16:44:06 +0000 2015","id":656511218149027840,"id_str":"656511218149027840","text":"Pertin\u00eancia de temas tamb\u00e9m ser\u00e1 analisada nas medidas provis\u00f3rias, informa presidente @renancalheiros https:\/\/t.co\/B48IaxFz6F","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":40095953,"id_str":"40095953","name":"Senado Federal","screen_name":"SenadoFederal","location":"Bras\u00edlia","description":"P\u00e1gina oficial do Senado do Brasil no Twitter. Veja nossa pol\u00edtica de uso das redes sociais http:\/\/t.co\/PvuR6MZ8. Tamb\u00e9m no Facebook http:\/\/t.co\/49C0sxpaSQ","url":"http:\/\/t.co\/nu2l7zbtnw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/nu2l7zbtnw","expanded_url":"http:\/\/www.senado.gov.br\/noticias","display_url":"senado.gov.br\/noticias","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/PvuR6MZ8","expanded_url":"http:\/\/www.senado.gov.br\/noticias\/redesSociais\/politicaUso.htm","display_url":"senado.gov.br\/noticias\/redes\u2026","indices":[92,112]},{"url":"http:\/\/t.co\/49C0sxpaSQ","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/pEmbDZ","display_url":"goo.gl\/pEmbDZ","indices":[133,155]}]}},"protected":false,"followers_count":242986,"friends_count":158230,"listed_count":1907,"created_at":"Thu May 14 21:55:58 +0000 2009","favourites_count":11,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":42789,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/403236145\/fundo_twitter-noticias.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/403236145\/fundo_twitter-noticias.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/649932682214940672\/LBZLTpgA_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/649932682214940672\/LBZLTpgA_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/40095953\/1431601990","profile_link_color":"233661","profile_sidebar_border_color":"6D86BE","profile_sidebar_fill_color":"E4E9F2","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"renancalheiros","name":"Renan Calheiros","id":1650330319,"id_str":"1650330319","indices":[87,102]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B48IaxFz6F","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1PEdIDd","display_url":"bit.ly\/1PEdIDd","indices":[103,126]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"possibly_sensitive_appealable":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Oct 20 16:30:19 +0000 2015","id":656507747786055680,"id_str":"656507747786055680","text":"#N\u00e3o\u00e0Homofobia\nMinist\u00e9rio P\u00fablico Federal processa Silas Malafaia por homofobia\nhttps:\/\/t.co\/DvQ9e2Fg0i","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":39522911,"id_str":"39522911","name":"PT Brasil","screen_name":"ptbrasil","location":"Bras\u00edlia \/ Brasil","description":"Twitter oficial do Partido dos Trabalhadores - Sob Responsabilidade da Coordena\u00e7\u00e3o de Redes Sociais","url":"http:\/\/t.co\/VkekeN47Mm","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/VkekeN47Mm","expanded_url":"http:\/\/www.pt.org.br","display_url":"pt.org.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":214642,"friends_count":4540,"listed_count":1291,"created_at":"Tue May 12 15:31:40 +0000 2009","favourites_count":334,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":34856,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F70519","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000095471244\/b0d8101261f4f46d82429421ced0877b.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000095471244\/b0d8101261f4f46d82429421ced0877b.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/651875011611901952\/U4rS_j0w_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/651875011611901952\/U4rS_j0w_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/39522911\/1444254355","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":8,"favorite_count":6,"entities":{"hashtags":[{"text":"N\u00e3o\u00e0Homofobia","indices":[0,14]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DvQ9e2Fg0i","expanded_url":"http:\/\/www.pt.org.br\/ministerio-publico-federal-processa-silas-malafaia-por-homofobia\/","display_url":"pt.org.br\/ministerio-pub\u2026","indices":[80,103]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"possibly_sensitive_appealable":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Oct 20 16:24:04 +0000 2015","id":656506177455394818,"id_str":"656506177455394818","text":"Comiss\u00e3o de Meio Ambiente destina emendas \u00e0 revitaliza\u00e7\u00e3o do S\u00e3o Francisco e \u00e0 gest\u00e3o de res\u00edduos s\u00f3lidos\nhttps:\/\/t.co\/SpWgYigixa","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":40095953,"id_str":"40095953","name":"Senado Federal","screen_name":"SenadoFederal","location":"Bras\u00edlia","description":"P\u00e1gina oficial do Senado do Brasil no Twitter. Veja nossa pol\u00edtica de uso das redes sociais http:\/\/t.co\/PvuR6MZ8. Tamb\u00e9m no Facebook http:\/\/t.co\/49C0sxpaSQ","url":"http:\/\/t.co\/nu2l7zbtnw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/nu2l7zbtnw","expanded_url":"http:\/\/www.senado.gov.br\/noticias","display_url":"senado.gov.br\/noticias","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/PvuR6MZ8","expanded_url":"http:\/\/www.senado.gov.br\/noticias\/redesSociais\/politicaUso.htm","display_url":"senado.gov.br\/noticias\/redes\u2026","indices":[92,112]},{"url":"http:\/\/t.co\/49C0sxpaSQ","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/pEmbDZ","display_url":"goo.gl\/pEmbDZ","indices":[133,155]}]}},"protected":false,"followers_count":242986,"friends_count":158230,"listed_count":1907,"created_at":"Thu May 14 21:55:58 +0000 2009","favourites_count":11,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":42789,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/403236145\/fundo_twitter-noticias.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/403236145\/fundo_twitter-noticias.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/649932682214940672\/LBZLTpgA_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/649932682214940672\/LBZLTpgA_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/40095953\/1431601990","profile_link_color":"233661","profile_sidebar_border_color":"6D86BE","profile_sidebar_fill_color":"E4E9F2","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":3,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SpWgYigixa","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1MBGy1E","display_url":"bit.ly\/1MBGy1E","indices":[106,129]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"possibly_sensitive_appealable":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Oct 20 16:15:07 +0000 2015","id":656503922878607361,"id_str":"656503922878607361","text":"#SenadoAgora O senador Renan Calheiros marcou reuni\u00e3o com os l\u00edderes partid\u00e1rios para hoje, \u00e0s 15h.","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":40095953,"id_str":"40095953","name":"Senado Federal","screen_name":"SenadoFederal","location":"Bras\u00edlia","description":"P\u00e1gina oficial do Senado do Brasil no Twitter. Veja nossa pol\u00edtica de uso das redes sociais http:\/\/t.co\/PvuR6MZ8. Tamb\u00e9m no Facebook http:\/\/t.co\/49C0sxpaSQ","url":"http:\/\/t.co\/nu2l7zbtnw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/nu2l7zbtnw","expanded_url":"http:\/\/www.senado.gov.br\/noticias","display_url":"senado.gov.br\/noticias","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/PvuR6MZ8","expanded_url":"http:\/\/www.senado.gov.br\/noticias\/redesSociais\/politicaUso.htm","display_url":"senado.gov.br\/noticias\/redes\u2026","indices":[92,112]},{"url":"http:\/\/t.co\/49C0sxpaSQ","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/pEmbDZ","display_url":"goo.gl\/pEmbDZ","indices":[133,155]}]}},"protected":false,"followers_count":242986,"friends_count":158230,"listed_count":1907,"created_at":"Thu May 14 21:55:58 +0000 2009","favourites_count":11,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":42789,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/403236145\/fundo_twitter-noticias.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/403236145\/fundo_twitter-noticias.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/649932682214940672\/LBZLTpgA_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/649932682214940672\/LBZLTpgA_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/40095953\/1431601990","profile_link_color":"233661","profile_sidebar_border_color":"6D86BE","profile_sidebar_fill_color":"E4E9F2","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[{"text":"SenadoAgora","indices":[0,12]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Oct 20 16:00:30 +0000 2015","id":656500244801191937,"id_str":"656500244801191937","text":"#TodosPelaEduca\u00e7\u00e3o\nLula participa de atos pela educa\u00e7\u00e3o em Salvador e Teresina\nhttps:\/\/t.co\/9ftdAflKBL","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":39522911,"id_str":"39522911","name":"PT Brasil","screen_name":"ptbrasil","location":"Bras\u00edlia \/ Brasil","description":"Twitter oficial do Partido dos Trabalhadores - Sob Responsabilidade da Coordena\u00e7\u00e3o de Redes Sociais","url":"http:\/\/t.co\/VkekeN47Mm","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/VkekeN47Mm","expanded_url":"http:\/\/www.pt.org.br","display_url":"pt.org.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":214642,"friends_count":4540,"listed_count":1291,"created_at":"Tue May 12 15:31:40 +0000 2009","favourites_count":334,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":34856,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F70519","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000095471244\/b0d8101261f4f46d82429421ced0877b.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000095471244\/b0d8101261f4f46d82429421ced0877b.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/651875011611901952\/U4rS_j0w_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/651875011611901952\/U4rS_j0w_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/39522911\/1444254355","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":4,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[{"text":"TodosPelaEduca\u00e7\u00e3o","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9ftdAflKBL","expanded_url":"http:\/\/www.pt.org.br\/lula-participa-de-atos-pela-educacao-em-salvador-e-teresina\/","display_url":"pt.org.br\/lula-participa\u2026","indices":[79,102]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"possibly_sensitive_appealable":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Oct 20 16:00:27 +0000 2015","id":656500233468182529,"id_str":"656500233468182529","text":"Comiss\u00e3o vai debater futuro das cidades https:\/\/t.co\/SlRFkxltqB","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":40095953,"id_str":"40095953","name":"Senado Federal","screen_name":"SenadoFederal","location":"Bras\u00edlia","description":"P\u00e1gina oficial do Senado do Brasil no Twitter. Veja nossa pol\u00edtica de uso das redes sociais http:\/\/t.co\/PvuR6MZ8. Tamb\u00e9m no Facebook http:\/\/t.co\/49C0sxpaSQ","url":"http:\/\/t.co\/nu2l7zbtnw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/nu2l7zbtnw","expanded_url":"http:\/\/www.senado.gov.br\/noticias","display_url":"senado.gov.br\/noticias","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/PvuR6MZ8","expanded_url":"http:\/\/www.senado.gov.br\/noticias\/redesSociais\/politicaUso.htm","display_url":"senado.gov.br\/noticias\/redes\u2026","indices":[92,112]},{"url":"http:\/\/t.co\/49C0sxpaSQ","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/pEmbDZ","display_url":"goo.gl\/pEmbDZ","indices":[133,155]}]}},"protected":false,"followers_count":242986,"friends_count":158230,"listed_count":1907,"created_at":"Thu May 14 21:55:58 +0000 2009","favourites_count":11,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":42789,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/403236145\/fundo_twitter-noticias.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/403236145\/fundo_twitter-noticias.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/649932682214940672\/LBZLTpgA_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/649932682214940672\/LBZLTpgA_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/40095953\/1431601990","profile_link_color":"233661","profile_sidebar_border_color":"6D86BE","profile_sidebar_fill_color":"E4E9F2","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SlRFkxltqB","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1ZU0kiS","display_url":"bit.ly\/1ZU0kiS","indices":[40,63]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"possibly_sensitive_appealable":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Oct 20 15:43:02 +0000 2015","id":656495849715822592,"id_str":"656495849715822592","text":"Protestos marcam o in\u00edcio de reuni\u00e3o da PEC sobre demarca\u00e7\u00e3o de terras ind\u00edgenas. Acompanhe ao vivo.https:\/\/t.co\/Xl3gYZurs3","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":61843152,"id_str":"61843152","name":"C\u00e2mara dos Deputados","screen_name":"CamaraDeputados","location":"Bras\u00edlia, Brasil","description":"Perfil oficial da C\u00e2mara dos Deputados. Administrado pela Secretaria de Comunica\u00e7\u00e3o Social, publica not\u00edcias sobre os debates, vota\u00e7\u00f5es e a\u00e7\u00f5es institucionais.","url":"http:\/\/t.co\/qYxvSdu6QF","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/qYxvSdu6QF","expanded_url":"http:\/\/www.camara.leg.br","display_url":"camara.leg.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":389731,"friends_count":507,"listed_count":1793,"created_at":"Fri Jul 31 18:44:16 +0000 2009","favourites_count":606,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":5732,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/109636785\/TWT_camadeputados.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/109636785\/TWT_camadeputados.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/474927299016421376\/51d0TzN8_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/474927299016421376\/51d0TzN8_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/61843152\/1444741014","profile_link_color":"0D851B","profile_sidebar_border_color":"667BA1","profile_sidebar_fill_color":"ADC1E6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":8,"favorite_count":5,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Xl3gYZurs3","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/URFs5R","display_url":"goo.gl\/URFs5R","indices":[100,123]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"possibly_sensitive_appealable":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Oct 20 15:42:02 +0000 2015","id":656495599810818049,"id_str":"656495599810818049","text":"Lei pode obrigar posto de combust\u00edvel a regular calibrador de pneus https:\/\/t.co\/LLuHlZnAtH","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":40095953,"id_str":"40095953","name":"Senado Federal","screen_name":"SenadoFederal","location":"Bras\u00edlia","description":"P\u00e1gina oficial do Senado do Brasil no Twitter. Veja nossa pol\u00edtica de uso das redes sociais http:\/\/t.co\/PvuR6MZ8. Tamb\u00e9m no Facebook http:\/\/t.co\/49C0sxpaSQ","url":"http:\/\/t.co\/nu2l7zbtnw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/nu2l7zbtnw","expanded_url":"http:\/\/www.senado.gov.br\/noticias","display_url":"senado.gov.br\/noticias","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/PvuR6MZ8","expanded_url":"http:\/\/www.senado.gov.br\/noticias\/redesSociais\/politicaUso.htm","display_url":"senado.gov.br\/noticias\/redes\u2026","indices":[92,112]},{"url":"http:\/\/t.co\/49C0sxpaSQ","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/pEmbDZ","display_url":"goo.gl\/pEmbDZ","indices":[133,155]}]}},"protected":false,"followers_count":242986,"friends_count":158230,"listed_count":1907,"created_at":"Thu May 14 21:55:58 +0000 2009","favourites_count":11,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":42789,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/403236145\/fundo_twitter-noticias.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/403236145\/fundo_twitter-noticias.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/649932682214940672\/LBZLTpgA_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/649932682214940672\/LBZLTpgA_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/40095953\/1431601990","profile_link_color":"233661","profile_sidebar_border_color":"6D86BE","profile_sidebar_fill_color":"E4E9F2","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LLuHlZnAtH","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1jRFoI4","display_url":"bit.ly\/1jRFoI4","indices":[68,91]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"possibly_sensitive_appealable":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Oct 20 15:31:02 +0000 2015","id":656492831507255296,"id_str":"656492831507255296","text":"Comiss\u00e3o de Meio Ambiente aprova isen\u00e7\u00e3o de IPI para ve\u00edculos el\u00e9tricos e h\u00edbridos https:\/\/t.co\/hS6GtMaLkE","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":40095953,"id_str":"40095953","name":"Senado Federal","screen_name":"SenadoFederal","location":"Bras\u00edlia","description":"P\u00e1gina oficial do Senado do Brasil no Twitter. Veja nossa pol\u00edtica de uso das redes sociais http:\/\/t.co\/PvuR6MZ8. Tamb\u00e9m no Facebook http:\/\/t.co\/49C0sxpaSQ","url":"http:\/\/t.co\/nu2l7zbtnw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/nu2l7zbtnw","expanded_url":"http:\/\/www.senado.gov.br\/noticias","display_url":"senado.gov.br\/noticias","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/PvuR6MZ8","expanded_url":"http:\/\/www.senado.gov.br\/noticias\/redesSociais\/politicaUso.htm","display_url":"senado.gov.br\/noticias\/redes\u2026","indices":[92,112]},{"url":"http:\/\/t.co\/49C0sxpaSQ","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/pEmbDZ","display_url":"goo.gl\/pEmbDZ","indices":[133,155]}]}},"protected":false,"followers_count":242986,"friends_count":158230,"listed_count":1907,"created_at":"Thu May 14 21:55:58 +0000 2009","favourites_count":11,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":42789,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/403236145\/fundo_twitter-noticias.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/403236145\/fundo_twitter-noticias.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/649932682214940672\/LBZLTpgA_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/649932682214940672\/LBZLTpgA_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/40095953\/1431601990","profile_link_color":"233661","profile_sidebar_border_color":"6D86BE","profile_sidebar_fill_color":"E4E9F2","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":15,"favorite_count":20,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hS6GtMaLkE","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1Gg8eg7","display_url":"bit.ly\/1Gg8eg7","indices":[83,106]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"possibly_sensitive_appealable":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Oct 20 15:20:31 +0000 2015","id":656490182271590400,"id_str":"656490182271590400","text":"Subcomiss\u00e3o de Minera\u00e7\u00e3o debate produ\u00e7\u00e3o de adubos minerais https:\/\/t.co\/D3oBKY7IZv","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":40095953,"id_str":"40095953","name":"Senado Federal","screen_name":"SenadoFederal","location":"Bras\u00edlia","description":"P\u00e1gina oficial do Senado do Brasil no Twitter. Veja nossa pol\u00edtica de uso das redes sociais http:\/\/t.co\/PvuR6MZ8. Tamb\u00e9m no Facebook http:\/\/t.co\/49C0sxpaSQ","url":"http:\/\/t.co\/nu2l7zbtnw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/nu2l7zbtnw","expanded_url":"http:\/\/www.senado.gov.br\/noticias","display_url":"senado.gov.br\/noticias","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/PvuR6MZ8","expanded_url":"http:\/\/www.senado.gov.br\/noticias\/redesSociais\/politicaUso.htm","display_url":"senado.gov.br\/noticias\/redes\u2026","indices":[92,112]},{"url":"http:\/\/t.co\/49C0sxpaSQ","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/pEmbDZ","display_url":"goo.gl\/pEmbDZ","indices":[133,155]}]}},"protected":false,"followers_count":242986,"friends_count":158230,"listed_count":1907,"created_at":"Thu May 14 21:55:58 +0000 2009","favourites_count":11,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":42789,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/403236145\/fundo_twitter-noticias.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/403236145\/fundo_twitter-noticias.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/649932682214940672\/LBZLTpgA_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/649932682214940672\/LBZLTpgA_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/40095953\/1431601990","profile_link_color":"233661","profile_sidebar_border_color":"6D86BE","profile_sidebar_fill_color":"E4E9F2","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/D3oBKY7IZv","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1PE767G","display_url":"bit.ly\/1PE767G","indices":[60,83]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"possibly_sensitive_appealable":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Oct 20 15:07:52 +0000 2015","id":656487001189949440,"id_str":"656487001189949440","text":"\"Mais uma pizza de piche: PT est\u00e1 empenhado em enterrar mais uma CPI, a da Petrobras\", avalia o ITV https:\/\/t.co\/nwKNtzyCIo","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":39931528,"id_str":"39931528","name":"PSDB","screen_name":"Rede45","location":"Brasil","description":"","url":"http:\/\/t.co\/r8C2B7KKyY","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/r8C2B7KKyY","expanded_url":"http:\/\/www.psdb.org.br\/","display_url":"psdb.org.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":177424,"friends_count":2077,"listed_count":787,"created_at":"Thu May 14 04:59:04 +0000 2009","favourites_count":6,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":40990,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/591885548\/eyb1a0gt2gpexks8fpfv.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/591885548\/eyb1a0gt2gpexks8fpfv.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/615945323299651584\/7aOFW9gM_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/615945323299651584\/7aOFW9gM_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/39931528\/1439479300","profile_link_color":"144D8E","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"363536","profile_use_background_image":false,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":6,"favorite_count":11,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nwKNtzyCIo","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/x7xp5v","display_url":"goo.gl\/x7xp5v","indices":[100,123]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"possibly_sensitive_appealable":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Oct 20 15:05:52 +0000 2015","id":656486495730159616,"id_str":"656486495730159616","text":".@Dilmabr: economia brasileira \u00e9 robusta e \u00e9 garantido que iremos ultrapassar a crise https:\/\/t.co\/ZEUUSPsBHf https:\/\/t.co\/FzLTyBqfHJ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":44005522,"id_str":"44005522","name":"Blog do Planalto","screen_name":"blogplanalto","location":"Bras\u00edlia-DF","description":"O Blog do Planalto traz para voc\u00ea o cotidiano da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, com informa\u00e7\u00f5es sobre a agenda, eventos e atos da presidenta e seus assessores.","url":"http:\/\/t.co\/wtRbxw1usH","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/wtRbxw1usH","expanded_url":"http:\/\/blog.planalto.gov.br","display_url":"blog.planalto.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":353896,"friends_count":533,"listed_count":2205,"created_at":"Mon Jun 01 23:41:56 +0000 2009","favourites_count":27,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":31816,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/473464199071272962\/PlQj88X_.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/473464199071272962\/PlQj88X_.png","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/649950165734965249\/y_XWG-ie_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/649950165734965249\/y_XWG-ie_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/44005522\/1444252778","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":16,"favorite_count":15,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"dilmabr","name":"Dilma Rousseff","id":131574396,"id_str":"131574396","indices":[1,9]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZEUUSPsBHf","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/fa2Q2E","display_url":"goo.gl\/fa2Q2E","indices":[86,109]}],"media":[{"id":656486493624619008,"id_str":"656486493624619008","indices":[110,133],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CRxO_NxWUAAnfrp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CRxO_NxWUAAnfrp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/FzLTyBqfHJ","display_url":"pic.twitter.com\/FzLTyBqfHJ","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/blogplanalto\/status\/656486495730159616\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1024,"h":577,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":191,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":656486493624619008,"id_str":"656486493624619008","indices":[110,133],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CRxO_NxWUAAnfrp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CRxO_NxWUAAnfrp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/FzLTyBqfHJ","display_url":"pic.twitter.com\/FzLTyBqfHJ","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/blogplanalto\/status\/656486495730159616\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1024,"h":577,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":191,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"possibly_sensitive_appealable":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Oct 20 15:00:28 +0000 2015","id":656485137375326211,"id_str":"656485137375326211","text":"#BolsaFamilia12anos\nPrograma garante direito \u00e0 alimenta\u00e7\u00e3o e sa\u00fade\nhttps:\/\/t.co\/pD1cxBmQES","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":39522911,"id_str":"39522911","name":"PT Brasil","screen_name":"ptbrasil","location":"Bras\u00edlia \/ Brasil","description":"Twitter oficial do Partido dos Trabalhadores - Sob Responsabilidade da Coordena\u00e7\u00e3o de Redes Sociais","url":"http:\/\/t.co\/VkekeN47Mm","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/VkekeN47Mm","expanded_url":"http:\/\/www.pt.org.br","display_url":"pt.org.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":214642,"friends_count":4540,"listed_count":1291,"created_at":"Tue May 12 15:31:40 +0000 2009","favourites_count":334,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":34856,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F70519","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000095471244\/b0d8101261f4f46d82429421ced0877b.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000095471244\/b0d8101261f4f46d82429421ced0877b.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/651875011611901952\/U4rS_j0w_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/651875011611901952\/U4rS_j0w_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/39522911\/1444254355","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":6,"favorite_count":7,"entities":{"hashtags":[{"text":"BolsaFamilia12anos","indices":[0,19]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pD1cxBmQES","expanded_url":"http:\/\/www.pt.org.br\/bolsa-familia-12-anos-programa-garante-direito-a-alimentacao-e-saude\/","display_url":"pt.org.br\/bolsa-familia-\u2026","indices":[67,90]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"possibly_sensitive_appealable":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Oct 20 14:52:32 +0000 2015","id":656483143717752832,"id_str":"656483143717752832","text":"Nota \u00e0 Imprensa https:\/\/t.co\/q5PRJhB5ct","source":"\u003ca href=\"http:\/\/dlvr.it\" rel=\"nofollow\"\u003edlvr.it\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":75270377,"id_str":"75270377","name":"TSE","screen_name":"TSEjusbr","location":"Brasil","description":"Garantir a legitimidade do processo eleitoral e o livre exerc\u00edcio do direito de votar e ser votado, a fim de fortalecer a democracia.","url":"http:\/\/t.co\/SRtJ5pcML1","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/SRtJ5pcML1","expanded_url":"http:\/\/www.tse.jus.br","display_url":"tse.jus.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":87502,"friends_count":0,"listed_count":910,"created_at":"Fri Sep 18 12:41:35 +0000 2009","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":7576,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/646858682\/jxtre1vyuwh49g89ayzl.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/646858682\/jxtre1vyuwh49g89ayzl.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/585222576378683392\/bC-1vxb2_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/585222576378683392\/bC-1vxb2_normal.jpg","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":1,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/q5PRJhB5ct","expanded_url":"http:\/\/dlvr.it\/CVYMxv","display_url":"dlvr.it\/CVYMxv","indices":[16,39]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"possibly_sensitive_appealable":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Oct 20 14:30:07 +0000 2015","id":656477500109815808,"id_str":"656477500109815808","text":"Crian\u00e7as se tornar\u00e3o deputados mirins por dois dias nesta semana no C\u00e2mara Mirim. https:\/\/t.co\/DC0kgitxG2 https:\/\/t.co\/Bg7etDY9zu","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":61843152,"id_str":"61843152","name":"C\u00e2mara dos Deputados","screen_name":"CamaraDeputados","location":"Bras\u00edlia, Brasil","description":"Perfil oficial da C\u00e2mara dos Deputados. Administrado pela Secretaria de Comunica\u00e7\u00e3o Social, publica not\u00edcias sobre os debates, vota\u00e7\u00f5es e a\u00e7\u00f5es institucionais.","url":"http:\/\/t.co\/qYxvSdu6QF","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/qYxvSdu6QF","expanded_url":"http:\/\/www.camara.leg.br","display_url":"camara.leg.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":389731,"friends_count":507,"listed_count":1793,"created_at":"Fri Jul 31 18:44:16 +0000 2009","favourites_count":606,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":5732,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/109636785\/TWT_camadeputados.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/109636785\/TWT_camadeputados.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/474927299016421376\/51d0TzN8_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/474927299016421376\/51d0TzN8_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/61843152\/1444741014","profile_link_color":"0D851B","profile_sidebar_border_color":"667BA1","profile_sidebar_fill_color":"ADC1E6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":6,"favorite_count":11,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DC0kgitxG2","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/QWf4dZ","display_url":"goo.gl\/QWf4dZ","indices":[82,105]}],"media":[{"id":656182894319267840,"id_str":"656182894319267840","indices":[106,129],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CRs63aOWcAAa1s4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CRs63aOWcAAa1s4.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Bg7etDY9zu","display_url":"pic.twitter.com\/Bg7etDY9zu","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/CamaraDeputados\/status\/656477500109815808\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":960,"h":501,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":313,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":340,"h":177,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":656182894319267840,"id_str":"656182894319267840","indices":[106,129],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CRs63aOWcAAa1s4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CRs63aOWcAAa1s4.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Bg7etDY9zu","display_url":"pic.twitter.com\/Bg7etDY9zu","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/CamaraDeputados\/status\/656477500109815808\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":960,"h":501,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":313,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":340,"h":177,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"possibly_sensitive_appealable":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Oct 20 14:00:27 +0000 2015","id":656470035930570753,"id_str":"656470035930570753","text":"#BolsaFam\u00edlia12Anos\nErradica\u00e7\u00e3o da fome cr\u00f4nica e reconhecimento\nhttps:\/\/t.co\/5EawD2qd4G","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":39522911,"id_str":"39522911","name":"PT Brasil","screen_name":"ptbrasil","location":"Bras\u00edlia \/ Brasil","description":"Twitter oficial do Partido dos Trabalhadores - Sob Responsabilidade da Coordena\u00e7\u00e3o de Redes Sociais","url":"http:\/\/t.co\/VkekeN47Mm","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/VkekeN47Mm","expanded_url":"http:\/\/www.pt.org.br","display_url":"pt.org.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":214642,"friends_count":4540,"listed_count":1291,"created_at":"Tue May 12 15:31:40 +0000 2009","favourites_count":334,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":34856,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F70519","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000095471244\/b0d8101261f4f46d82429421ced0877b.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000095471244\/b0d8101261f4f46d82429421ced0877b.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/651875011611901952\/U4rS_j0w_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/651875011611901952\/U4rS_j0w_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/39522911\/1444254355","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":6,"favorite_count":12,"entities":{"hashtags":[{"text":"BolsaFam\u00edlia12Anos","indices":[0,19]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5EawD2qd4G","expanded_url":"http:\/\/www.pt.org.br\/bolsa-familia-12-anos-erradicacao-da-fome-cronica-e-reconhecimento\/","display_url":"pt.org.br\/bolsa-familia-\u2026","indices":[65,88]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"possibly_sensitive_appealable":false,"lang":"pt"}]